聽日如果又有清場消息仲散唔散水？

如果又係話6點清場，又係1點入去4點走？

sorry小妹借位跪求推
突發！ 點解冇人講816攬炒啦你老母

幫推下

根本唔會武力清場！

帶Passport，入去等平機票即飛啫

唔會，你覺得如果一個t1坐滿晒幾萬人 佢可以點清 ? 根本就分唔到邊d 係旅客 , 如果交通都鎖埋 , 旅客會一齊滯留機場 , 暴力清場 個陣就國際公關災難